星期六金仔同侵侵會否開戰？

會
唔會

比人打柒就有佢份

金仔:我準備好與全球開戰

好想佢打不過實唔打

同感

好快就知道堅定流